屌你老母呀垃圾268c

屌你老母垃圾268c次次我行到站就開走在，我屌你老母，重要啲車咁耐先有一班

唔識用九巴app??

運豬車係咁架啦，塞滿一架車先開

有乜用，佢咪又係走

重要有時可以遲十幾分鐘

睇住個時間預早少少過去車站咪得

唔通同老細講要搭車早少少放工

戇鳩

268c都叫耐